[風水] 咁樣係咪屋企風水有問題

件事發生係我親戚屋企到既

話說佢有3個仔女，兩男一女

咁我由細睇到佢地大，一直身體都算壯健同青靚白淨既。

後來早幾年佢地搬左新屋 ，兩兄弟訓同一間房，個女就另外一間房

唔知係巧合定點，自從搬左屋之後，個兩兄弟就開始爆暗瘡，一樣係腸胃同精神都變差左，反而其他人咩事都無。

到底係咪間睡房出左事?

青春期，開始打丁，打丁上癮影響身體

都唔係廿歲先開始青春期掛

裝修啲灰塵？
水喉？
空氣？

淨係住個間房既人出事

信則有不信則無，可以睇定d sin

有冇窗外景同埋屋企平面圖連方向睇睇？
利申留名學野

平面圖都冇一張，點討論

咪係 間房係邊向邊又唔講
你覺得間屋有鬼唔係應該搵法科咩